{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib t√µmmata."},{"text":"Elan kennelis."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"Moo\" ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja vadistan, kui k√µnnin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n maisi."},{"text":"Mulle meeldib tiikides ujuda."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Armastan s√º√ºa akaatsia lehti."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"‚òÄÔ∏è Magan p√§evasel ajal."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale indiviidile."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja lehti."},{"text":"L√µvid armastavad mind jahtida."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pakiruum ja suured k√µrvad. Mulle meeldivad maap√§hklid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid!"},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen roheline ja konarliku nahaga. Elan j√µgedes ja mul on suur suu teravate hammastega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."},{"text":"Ole oma paadis ettevaatlik!"}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Krokodill","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Olen valge ja kohev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√ºlm!"},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Ô∏è Tulen siis, kui v√§ljas on v√§ga k√ºlm."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Lilled","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Panen p√§ikese peitu ja vahel sajab vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud veetilkadest!"},{"text":"Ô∏è Olen tavaliselt hall v√µi valge."},{"text":"Ma h√µljun taevas."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Tulen taevast ja panen taimed kasvama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed armastavad mind."},{"text":"Ô∏è Pitter-patter, pitter-patter."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning annan p√§eva jooksul valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è S√§ran v√§ga s√§ravalt!"},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin su sooja tunde tekitada."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed puude sisse tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ma v√µin su m√ºtsi maha puhuda."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas peale vihmasadu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚Üë Sa n√§ed mind ainult siis, kui p√§ike paistab ja vihma sajab!"},{"text":"Punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo, violetne."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja s√§rav ning tulen √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Juhtun tormi ajal!"},{"text":"Olen valguss√§hvatus taevas."},{"text":"Ô∏è Ole ettevaatlik, kui olen kohal."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen vali √µitsev heli, mis tuleb peale v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kuuled mind, kuid ei n√§e mind."},{"text":"Ô∏è J√§lgin valguss√§hvatust!"},{"text":"Koerad ja kassid v√µivad mind hirmutada."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihmapiisad, mis taevast langevad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu pisikesed j√§√§pallid."},{"text":"See v√µib haiget teha, kui ma sulle p√§he kukun."},{"text":"M√µnikord ei ole taevas pilvi, kui ma langen."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen tugeva tuulega keerlev torm, mis moodustub soojade ookeanivete kohal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mulle antud nimi."},{"text":"V√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Ô∏è Keerlen ringi ja ringi."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}